日本九州暴雨15人沒生命跡象 兩縣逾20萬居民撤離

日本九州暴雨15人沒生命跡象 兩縣逾20萬居民撤離
2020-07-04 HKT 16:47

"日本九州暴雨成災，造成至少15人沒生命跡象，包括在熊本縣球磨村一間護老院被發現的14人。"

天佑九州

又係中國

2020係近百年最似世界末日既一年

睇清楚標題先啦

機會嚟啦！飛雲
國際線又有得做

大家捐錢
日本人一般都好左膠
對佢地好人地真係會記著
唔撚似大陸人捐完錢俾佢地貪哂仲要俾佢地話"要不是國家,香港早就完了"

但係有個地方洪水都無乜報死過人咁

到到嗰個地方洪水嗰陣時

就會日日Loop 日本呢段新聞